點解I大係要玩串engine個party

civil bse surveying全部過晒認證
係IVE讀HD果班2.幾都入到
跟手DSE見人就收
搞到年年成千人grad 過幾年爆煲真係唔知怪邊個

笑I大個班真係

I大出黎輕鬆18K up
完勝各大學文科,社科

唔咁樣點壓你班大學生價呀

真心覺得要控制下學位
工程乃是ive嘅龍頭大佬科

邊到睇
上網搵睇唔到

我搵到了
IVE真係on9

唔係點樣壓低大學生價

i大學既野實際好多，大學果班掛住上莊讀屎片，班老細鐘意i大多過大學生

利申 聽i大朋友講

人唔笑狗都吠
i大仔又自己喺到打晒飛機咁

I大係為僱主服務

岩阿，老細請人都請i大畢業先
又平又肯學

其實係真
又平 又肯學
同大學生一樣 有時會請到啲低質啲
但高質個班 一定會比大學生易搵工
人工又低 又肯捱
你以為大學生好巴閉？
人地ive上大學仲勁過班大學生
利申：識人讀ive機械工程讀埋上大學first hon

鏗囝

唔係講叻定唔叻
係根本大家都冇著數
見呢幾年多野做 就係咁加位
但係開始水尾又唔會cut番D位
其實唔係淨係ENGINE 醫療科都係咁

搵醫療比，人地團結一致排外，你班工程仔

咁係班老屎忽仆街姐
關讀緊果班咩事

班老屎忽仆街，你地咪又搶屎去讀

留名睇i大仔打丁

唔收咁多人咪得囉

你地唔讀點會收咁多人

你唔好咁多位咪得 大部分人都係睇分數揀科

i 大正式升格。 工程有關degree 性價比極高。 完勝8大ugc.
只有唔面對現實狗衝8大ugc 既傻仔先話唔惦